Escreva, neste arquivo, sua resposta para a pergunta da parte 2.2 do MiniEP6. Descreva brevemente o que você observou ao executar mostra_n(20). Não precisa entrar em detalhes! Basta 2 ou 3 linhas.
   Ao observar a "piramide" criada ao executar mostra_n(20), percebemos que o primeiro termo da soma na linha n é igual ao quadrado de n menos n-1, enquanto o ultimo termo é o quadrado de n mais n-1. Além disso, as parcelas das somas seguem a ordem natural dos impares: {1},{3,5},{7,9,11},... 
